[小心聲東擊西] 唔好集中留意西環運箱，有可能係分散我地注意力

岩岩睇live，班防暴狗扮哂有禮貌咁，好撚嘔心
如果真係要運票箱，會唔會蠢到咁，光明正大係正門運入去呀？
個人認為係特登係呢區製造事件，等Ｄ街坊同記者集中去哂呢區
咁其他區就少左好多人留意
其他區都要人要記者呀！！！！！

全部人要睇實呀

點算 全日既努力就比呢d賤招搞到咁
一陣又有藉口射tg

推

留意所有出入口既選區, 自己選區自己救

話口未完已經有第二區出事

up 唔到圖

on9架 咩理由

係,懷疑引戰,之後出TG,製造混亂,順勢取消埋結果

on9 仲要比哂班防暴狗入去

推呀

Yes要小心

見班popo出黎咁有禮貌又引左咁多記者去
擺明聲東擊西去其他區做馬

唔洗講咁多
到時分開點票
睇實佢

聲東擊西 搵人留意其他出入口

自己睇返自己區

冷靜 唔好俾位人入
記低晒 再一一追究
即場嘈唔會有任何幫助 只會俾位popo放tg